痴女有冇market?

試過用假ac follow鍾意嘅男仔啲朋友 睇下有冇出關於佢嘅post同story 之後仲cap低佢收埋睇

我唔會用假AC, 我係光明正大的

你係男仔

有冇睇住條仔啲相捽碟

我都試過原來有人同我一樣咁痴線

望住個樣都捽到?

U are not alone

有

你係基佬啫

請尊重 唔好再傷害me

我試過
仲有真係成個變態咁諗住個男仔捽碟

幻想同佢扑野就有 但捽碟真係冇

Sor係我變態左
出返去先

你唔係變態呀 你係一個正常嘅好女仔

有咩問題 思想係自由
利申 巴

正呀

呢啲叫stalker下話，
癡女解sex主動推倒男人姐

我都成日幻想強姦靚仔

靚女咪正，肥婆就。。。參考橙褲巴打

橙褲巴打可能好enjoy

靚/可愛就有market

以前諗起自己中意嘅人就情不自禁

覺得自己變態但忍唔住幻想

有
我就係
呃咗我男友